天竺鼠真係好過癮

行出行入都會跟住你
但又好鬼細膽
聽到睇袋聲就會以為有得食 叫住跑出黎
個patpat又大 行路扭扭下

好可愛

本來有兩隻
後尾要出國交比人幫手照顧一個月
返到黎兩隻死哂
我好掛住你地啊

好易養
易養到我唔知點先可以養得死

起兔仔鋪頭成日見到，吱吱聲好撚嘈

好正
可惜太多屎尿

只要有草食都應該死唔去
點解會死

係呀每晚都要執
隻衰仔次次襯我執野都對住我隻手射尿

可能係佢唔清屎尿，搞到皮膚病之類

花多d時間搵間好既寵物酒店唔係好難姐
亂咁交俾d唔識養既人，對鼠真係可憐

1.我係外國
2.兩隻鼠係人棄養我撿去睇醫生加收養
3.幫養果個人自己都有養過天竺鼠

講到好似我唔負責任咁 你估我想架？

你地尿布做墊材幾耐換一次
我買左個三角形屋仔比佢，佢訓岀面都唔訓入去

香港係咪咁少短毛天竺鼠賣
鍾意短毛

唔好買啦 留意下愛協
間唔中都會有

可唔可以剪短毛先
短毛先得意

肥到離哂譜

會唔會咬人

有時會, 不過好細力, 唔會流血

好攪笑個樣

好撚樣衰喎

臭唔臭？
有一排好有沖動想領養
但老母反對下無左件事